是日早餐，通粉

張紙巾有咩用

墊枱

肥撚死

我都會咁懶拎張紙巾墊枱算

可摸耳畀我食下

咁撚豪華

啲餐肉煎得好好

咩牌子午2餐肉?
成罐呀?

豪

4分一，好薄